約翰遜：要對中國保持警惕但不應該盲目恐華

約翰遜：要對中國保持警惕但不應該盲目恐華

Bj

兒登一上場，即刻軟化

越來越覺得條友係

自以為自己係邱吉爾/扮係邱吉爾

全球奶共競賽開始
到底美利堅特區回歸之後
下一個重返中國懷抱既地區 到底會係邊一個呢?

碌尻已經抽插中，要警惕佢內射

歐豬

英國跪了

英國己經脫歐

鬆張啦開始，又比牌中國上啦

即係大陸妹唔怕食

對納粹警惕就ok

唔使過度恐懼既

佢又話唔夠錢洗要辭職既

留意左幾次
最大聲屌朗普

但對德法都出聲 反對特朗普被封殺
對數字霸權有所警惕 就無咩反應

Xi is my friend

脫咗歐盟姐，未脫離歐洲下嘛

點解你哋好似好驚奇？英國不嬲係頭一批奶共國家，中英聯合聲明被歷史文件果陣英國聲都唔敢聲

脫歐入亞

習總

中完肺炎都仲係咁
希望佢再中多次

佢唔係話對納粹係對德國

多邊主義

日落.JPG